大師兄返嚟啦

我感覺到大師兄返嚟啦，連登吹晒雞
你唔係唔出呀嘛？
差你一個就係差你一個
7月1， 我要見到你

唔出無機會出架啦，仲唔出你點對得住一路以來犧牲左既義士

我要見到你送頭

大shit興

聽日應該最少2~3百個唔好彩嘅

出左就真係冇機會再出，想呃鳩我？收皮啦

支那仔7下7下

7一維園見
Facebook ig airdrop

你老母係支那臭雞, 生左你呢隻支那仔

送頭我都出 點啊